有 冇 師 兄 成 功 增 肌 減 脂 過？！？！

點樣先可以做到？
Calories deficit 同surplus 點樣可以同存

屌 標題出得唔好
應該係同時增肌減脂

冇

我主要唔明飲食上點着手

多運動+多餐

新手就得

同常係咪新手易達到啲？

做protein hunter就得

係 當你body fat 高基本上可以做到增肌減脂
Diet 方面high protein - carbs 就可以了

之前試過減脂不過衰咗
受唔住誘惑食野

我bf好撚高
手臂唔谷直頭冇線條

七成靠飲食
你控制唔到就收皮ga lah

我住人地屋企
三餐比較難控制

唔可以共存 完

可以
你要做帶氧30分鐘

high protein diet + calorie deficit

好肥先可以

上個月增左1kg肌減左2kg脂
但我唔係做gym...係打拳+跑步

其實點知自己增左幾多肌同減左幾多脂
I mean點解可以量化到？

體脂磅

準確D講, 7成負重, 3成帶氧
帶氧唔可以做多

香港應該冇十個人做到c朗既生活同訓練

可以 一個字 慢